暖爐開著咗個插頭發熱係咪冇得避免？

個爐2000W咁上下

推

直插插座，唔好用拖板

已經唔用拖板，唔知開足2000w會點